[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [587] 好蘿莉 不抽嗎?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

垃圾event

留名

收手了

美遊真限定

小學生最棒了.jpg

交俾你守護

突到兩張蒼玉少女

台主hoball

都叫你唔好學細蚊仔

好緊火,去J下魔法少女催眠パコパコーズ先繼續刷

龍仔做咩要玩FGO

咪係 抽到中為止

課多單又食白果
唔送錢比葉狗了

唔課唔緊要
唔好哭喪

屌
而家特別忙無時間開始打event

反葉最後都係得翻我一個
大家都課左比葉狗

好易抽 我建議大家都抽一抽

日日反月月反年年反

幾時抽

我冇課
保持初心

仲有禾 驚都無開

me冇課 = =

爆死左成皮野,抵你中啦

陸續有來

老屎忽

風水輪流轉真係冇講錯

以後唔課金係正確

呢到老屎忽大晒
鍾意晒卡就晒卡
鍾意劇透就劇透
想做乜都得

仲差兩隻伊莉雅完成目標 btw 5隻100lv蘿莉了

誰大誰惡誰正確

會唔會有新五星

會長

鴨屎台老屎忽特權

個個爭住射美遊伊莉亞

我就射歪左入jack子到

吹牙

吹咩

D qp

要點名了 反葉既兄弟
依家仲留低既先係真兄弟

屌
見到人地歪左拉二出黎只能提子

agger

岩呀

我 一生反葉

我負責劇透既
同台煮對著幹💪

阿介

DLLM友情連啲5星肥都咁難抽 執柒左佢啦

佢唔夠老
好似係

原來1001己經歪到bo5咗

前幾日經過FGO post，見到好多月豬一packpack咁課落去，有好多隻流眼淚 佢地知課完都未必抽中...真係好慘!

月豬係有靈性，幫葉狗賺錢....請大家唔好課金! 我都已經開始戒...

你要寶5都抽唔到架啦
講經咩

冇錢 有都唔課

我新手

提番各位

2019年？

總統

抽到好唔開心

仲課俾葉狗on9?

唔會啦
連當年個pool2都塞埋入同一個pool

我地反葉雖然唔抽
但唔會笑人地抽

咁美遊寶寶又冇理由唔抽

吓，明明係同道中人

知錯了

唉破戒換黎咁既結果 係葉逼我

出月gay就課

鬥快透

有無人知發生咩事，明明啱先課左幾單都無事，宜架就課唔到

收手啦

it狗反緊葉

成班都冇啲大志
出隻伊莉雅你地就變返做狗

成班毒瘤llc

一隻伊莉雅唔夠
加多隻美游先夠

用小小符算

我份人就好撚軍真,
想課金就課金,
金撳個制咪就係囉,
洗乜學D人話又話不課金,
又話乜撚野金反叶狗,
最終咪又係細佬控制大腦,
左手摸細佬,
右手CLICK電話,
咪又係課左個金

未寶5

永遠的新手

G持

咁樣你只係一隻冇自控力嘅動物

嗟来之食
起碼都要每個月一隻5星喇

阿叶肯派12隻5星俾我我洗課

血染東方一片紅

要係適當時侯忍先會有回報ok?

都係個句 多閒錢咪課

我犯賤 我唔應該課金

失敗卿好意思話人

出膠一定好好笑

課金既傻閪記住唔好學人屌營運
港豬無異

呢家我冇課
可以企係道德高地批鬥你地

4隻字
願賭服輸
順果陣就牙刷刷，到輸果陣就發晒茅

希望大家可以企硬

所以先話佢似上面個病人

咁大個人都無自制能力不如去睇醫生

唔通係呢度扮冇所謂扮大方咩
梗係屌幾獲先啦

符都無抽

課個下已經預左架啦
冇爆死既覺悟學乜人課金

對loli冇興趣，繼續做蒼藍星，順便準備去浣熊市

FGO開到500幾個post仲講緊課唔課金既問題
真係笑死人

講緊邊個

總之有loli就會課落去

bo5

每月之星然後2pack爆死反轉豬肚就係屎既成功卿

我對loli角色有興趣 但真係唔想課比個垃圾

番去打古戰啦

反cup左啦 easy到

大家都知守護=唔抽

幾多箱

仲以為「守護」一詞可以重新定義

話我唔抽之前都睇下個原因啦
志度内我都寳5啦 你串我?

原來神父所謂嘅部署就係唔抽

記得你話唔抽志度內

駛唔駛揾人考古

冇44箱咁多既

你揾lor 依家我覺醒左了

我最多呻下冇運仔

完左個POOL先講啦 分分鐘神父過兩日又PO張寶5圖上黎

唔撚抽啊屌你老母 咁撚串啊拿
收爹啦

2019年啦 正經小小啦

唔好喇 佢留返d錢轟返GBF好過啦

唔抽=寶5

咁隻E比神父繼續守護啦

垃圾game唔值得唔抽呀

呢度某啲會員好寸

sor lo

不嬲都係咁

抽左 但一蚊唔比葉
換鬼左個葉 先抽寶5

唔抽係=抽
抽少少=寶5
個陣佢話有np技就抽少少

事但啦
抽定唔抽，抽幾多呢啲野自己話到事啦咁大個人
唔夠錢咪搏限定福袋囉
抽卡本身就係賭，只不過係轉左另一種形式咋嘛

神父點會唔夠錢

搞大 搞大

而家屌叶嗰啲有90％換下個人就唔會記得自己為乜屌叶

有錢抽定唔抽你吹得人漲咩
得罪講句，你地邊撚個唧
你笑我走數咪走數，我洗鳩咁上心咩

岩牙清

有乜好嘈

依家講多最後一次 唔抽
唔會再課一蚊落去 但唔係唔玩
明白冇? 唔想再重覆答呢d問題

你估呢度啲人真係好似懶貓或者DC呢啲咁，開台抽係為左俾幾千人幾萬人咩
提牙綺守護呢件事間唔中攞出黎笑下玩下咪算
認真左就唔好啦，人地啲錢點洗又唔關我地事

支持一蚊都唔再課呢個垃圾驚

福袋都冇課

課其他驚都好過FGO啦 課同唔課都差唔多
又係咁復刻 呢年我估同上年都差唔多架啦

知唔知派幾多粒石？

1點開始維
10點先完
9粒掛，一個鐘1粒

岩好30粒

屌你個嘴又要貝殼

由佢
都係大西沙織水平

珍

冇追po 戰況如何 有冇巴打開台抽

你今日似返個正常人

新年福袋冇課

覺得咁多代Fgo話事人都係當玩家狗咁撚

最唔明係有人當咸川係好人先好笑

fgo營運有好人?2019最新笑話?

咸川只係冇叶仔咁仆街咋嘛

根本冇個好人 葉狗果陣送多少少石就個個葉和華

同香港D特首一樣 今屆柒過上一屆就有人話之前果D好 但明明全部都係柒嘅

大介最好人

某會然認為咸川係有誠意嘅制作人嘛

fgo營運 X
手機驚營運 O

1單美遊寶1+藍傻
好撚想追，但又要蓄錢買相機，屌

1.1>1 唔係大過啊

買相機影女好過啦

根本個機率閪到送多幾多石都無用

-1>-1.1 ok?

不嬲營運方都係dog or god隨時彈出彈入
睇佢果期做咩咋嘛

我都想換支鏡 同買支外閃

今年去grad trip,買黎影D靚相同班兄弟留個美好回憶,得閒都可以拎出黎睇笑下
但我真係好想要伊莉雅呀

回家play fgo了

咁梗係相機緊要

你啲運同你個名一樣的話都係買相機算啦

rinb 30了

已經轟到去媽媽果度

只可以話

一係both 一係唔好抽

屌, 洗唔撚洗咁mean

你諗住買邊部相機...

我部單反買左真係十年
都唔知好唔好換
但一換就好撚貴

十卜u

FGO營運由始至終都垃圾 一個閪過一個

真

救到你出火坑 屌埋你都得呀

正常都要十卜 me啦
我仲等緊有人企出黎幫葉護航

大介咁撚狗都好人
隻驚6年先識派石

大介見pad就執先識驚

唔見棺材唔流馬尿呀

好撚想both
本身果單係我走堂返工搵錢,做狗咁做搵返黎
結果都係無,雖然樂觀睇起碼美遊寶1

讚親叶仔只係因為有石派

其實個body燒過一次拎過去整
不過我而家部單反一般只係拎黎去旅行or影遠野
平時有部DC仔頂住
所以消耗低左好多

葉狗算啦 , 睇下佢聖誕拎左D咩出黎

其實大部份日本仔D手機驚都唔抵課
太貴
有非洲石個期就話可以接受姐...

3石

宜家先派石個個就雪雪雪
唔好唔記得當年究進料係要抽d神返黎食
搞到日本要立法禁佢老母
咁做先改用打既料抽

要抽自己唔識課咩

羅馬神自食究進

岩

要中都唔洗課

課左都唔代表實中

抽完要再抽
1%X1%咁
真係要做油王先掂

花多眼亂d關 都係死返去睇攻略

鳩打

懶人包
衝入去打柱嗰關
打到冇野打就出黎打其他關

新手學玩有無推薦
FD推薦買80D, ching點睇

9年都唔pick一次
仲有一大堆伏銀伏金頂住（5星奶）

最煩係乜關要落乜禮

課fgo要用唔中既心態抽
先有機會中

是撚但
反正我得3張禮
乜鳩都落曬算

有個中學同學好似去左做保險定咩
日日都話自己好充實
真係十足十撞邪咁

FGO應該都係要就執先會有福利/正常返
根本E家咁仆街就係因為佢低機率, D傻閪都仲幾萬yen幾萬yen咁尻落去

...我係傻閪

咩陽光工程?

我其實無太研究 見我部野十年都無換就知
但機反而唔係重要，而係鏡頭

嘈咩丫 呢度做返生活分享頻道咪算

睇預算啦 , 有錢可以考慮買 full frame ,
再唔係80D 入門機 + Kit 鏡玩住先都冇問題

保險撚同敦倫金班仆街一樣,都係要扮到自己好撚富貴先水到人落疊

冇理過佢
本身都唔熟，隔離班

充實可以好窮

我又窮又唔充實

單機模式off

諗住平平地買部3千幾玩下先唔玩鏡住

你燈神邊個敢單你機

冷靜左落黎又覺得都係留錢買相機算
諗起之前好想要阿比,後尾福袋中左,極速練完都係得閒開黎望下聽聲爽下
又真係相機實用D既

搵啲興趣比自己囉 充實呢啲野自己控制架姐

努力緊
鬼叫我窮

我都諗緊入門學下玩洗唔洗買部6000幾7000左右咁撚癲
但諗到相機E D可以用好耐,又覺得個價錢好正常

而家啲DC都好勁
唔使咁重

得你冇block我

台主騎職唔掛裝咩玩法

唔係太大需求的話kit鏡已經夠玩一段時間
我係因為做野所以當年係body加18-200鏡

block咗你邊有神燈同高難度失智睇

點會block你，你又唔係海豹

黑起上黎10pack都可以乜都無架呢隻驚

其實有時細機都已經唔錯 ,
反而 單反 / full frame 未必人人岩玩 ,
真係幾重下 , 機+鏡都已經 1.X kg ,
去旅行帶出去影幾日真係會攰

平平地買部中低價睇下係咪啱玩先

吊頸吊一日真係好辛苦
支鏡好撚重

我好似都冇扑
得人扑我 , 冇我扑人

weak

早抖

我習憤用手托住 , 或者換d 斜咩款既相機帶...

我都比人block晒

衰on9

都攰嫁大佬

我係例用相機袋
不過係會累

者係咁,本身我定左今年FGO個目標
就係抽隻黑貞,升滿技100LV就算
屌你老母8 PACK
1隻5星都無
拎D錢買膠無咁嬲

抵啦

邊撚個設計到連志度內都冇特效

珍 , 不過條頸會冇咁辛苦

網頁填都得,份野填埋個ID就自動禮物box

都唔知放乜好 垃圾活動

志度內都特效到就爽
打邊個BOSS都可以直接車埋去

邊有志度內呀你老母

我分享喜悅又無扮晒蟹 有咩罪

冇都唔緊要架，佢都唔係特效

我發覺開台抽最好
抽完都唔算曬卡

開台不了
次次都爆4

禾依d 鐘意玩crossover既人決定將露維亞裝掛比志度內

唉

唉唉

唉唉唉

唉唉唉唉

錯撚晒呀你
Complete Gacha係Montopia時代出嘅例黎

當年食神果隻係免費打返黎嘅降臨 PADX果條仔，食火埃進火埃甲
免費食抽乜例都無犯
班人發撚晒癲話退化會無左又盛
但之後轉生無得退化又唔識出聲

走開陣你地又世界大戰，做乜撚

fgo po日常

邊有世界大戰

神父真係fgo po既必要之惡
每次推po都有佢份

我記得padx條仔呢單之前都有提過食神進
好似係舊希臘出覺醒究進個排
之後俾人屌到仆街先收返

我應該係全部都未掛，搞搞佢先

兩個 Fbi唔好黎搵我

呢單真係唔記得
不過食自己都係唔犯 complete gacha

閃光彈
我自己都覺得相當難以置信, 已經做好比人BLOCK GE準備

唔知點解已經無晒感覺

3隻姐

人生第一次....

老屎忽大晒

呢個POST D老屎忽算得D乜

巨頭s>台主>非洲人>海豹>老屎忽>我

岩 老屎忽十年都冇得曬一次卡 辣殺黎

3隻 到底點先可以中到3隻 仲要3隻都係pick up

我最好彩都係得兩隻
3隻淨係試過4星

金髮大波妹

啲禮裝點擺

loading啲時間仲耐過我打

反葉

呢個我記得
最主要係因為要食抽蛋寵可能犯法
最後撤銷左而改做而家咁食降臨寵
雖然自此大部份降臨寵都只係成為食物鏈

15抽唔中miyu, skip

淨係識出5星美遊 辣殺葉狗

女閃閃禮裝要放咩職

試過幾次抽中兩隻食碟

原來之前賣撚哂張三星裝

射咗30pack得3隻伊莉雅 係咪追多10pack就會中

訓左無睇 係咪個個都課哂金寶5美遊啦？

屌尋日十一點又唔知咩事訓到而家醒

有伊莉雅同美遊，但冇乜肥的話，應該升邊個先

幾十個美遊上床玩

唔好玩啦 ching

牙電唔洗返都咁早醒

慣左

30pack 先得15隻

未課

好多痴線佬

寶5美遊係咪可以雪午餐肉落冰箱？

無Buff點用

唔係 美遊觀賞性大過實用性

都係有波有蘿好 loli不鳥

唔抽LL 無農具 要del 隨便del

下次到係等你答

30pack

你條友真係好危險

美遊話紅A成日偷望佢..好變態

fbi

本是同根生

咪拉我落水ok

養生到幾時

笑到仆街
成班bba去做魔法少女

3個位
154,562,791

見台主 即狗衝
added

Mello added

CBA

added

有魔杖

原來已經950日

真好..又有30石血拼蘿莉池

錯失左加台主既機會

差1隻

宜家加多次

讀心到 想要張蒼玉就出美遊都唔肯出

得寶2炸...

六合added

有冇魯魯修兄妹隊組隊思路

加埋朱雀

再抽

我都諗緊
娜娜莉同朱雀寶具NP回轉咁快
魯魯修又有自充50 個寶應該幾爽下
講起..C.C同洛洛又係藍寶具...

仲差一張蒼玉 點算

得一張

抽

last10抽都抽埋 要睇下之後啲fu生唔生性

差一張真係要抽

開始廢青生活

等緊新年假 有11日

由廢青開始的廢青生活

我都想 矛錢牙

返工個邊有冇咩搞笑野

公司放十一日，我辭職計到盡都係食得十日

無 進入平穩生活

仲研究緊去邊間壽司屋

好似搵到工

仲已為有好似上次教畜單野

右胸冇咗粒lin

晴天你去東京？
Plan緊2月尾同朋友去，唔知玩咩好

俾伊莉亞嘈醒咗，話要飲牛奶

大家早晨

少少癡線

東京->京都

大家咁話

寶10伊莉雅你敢嘴

一個30pack都寶5唔到伊莉雅
一個寶5多一隻伊莉雅都寶5唔到美游
邊個慘啲

係咪個鬧鐘

伊莉亞可以食碟換

FGO應該盡快實裝對打線功能

咩係打線功能

對打飛機

冇玩過game boy?

有D顏崩

真係未聽過喎.....

捉晒班llc去勞改就岩

原來係 對打線

可能我講得衰 SOR

你已經蝗化左 以為打線

真係崩崩地

666

係咪未開訂..想狗衝了

當年睇NANOHA , 水樹奈奈配菲特 , 搞到我變左LLC

想買

開左

以前對小蘿莉都無咩特別喜歡GE, 自從睇完點兔之後我GE守備範圍就擴闊左喇

智乃HSHS PRPR

代言人都覺醒左

我隻神話禮裝狐仲未開訂

同雷姆一齊瞓着左

respect

攬炒

熟客阿介買幾$?

岩牙 但我睇完strikers變返正常人

strikers就唔好提啦, 根本黑歷史

啲本好好丁

咁19歲GE FATE的確係正GE

不遇角色都要互相傷害

菲特/夜晚留下來

菲特果本肥佬ntr

第3季冇睇到

知唔知Detonation BD幾時出

講奈葉H漫點可以唔提鴨川屋

唔記得fuc入面黑櫻d大絕（5:13-5:39）
有冇係hf線出過？
只記得自爆果招炸斷左士郎左手

想當年奈葉都叫同人界一大霸主

依隻GAME玩左好耐, 但係我一次金閃聖杯技都未開過

未出到已經打贏

虞姬真係好正 明明唔大波

玩得耐就識
最後順時針逆時針一圈

係我出唔到......
佢開左聖杯技之後要連一條勁撚柒長GE COMBO先叫完成出到招聖杯技

而已金閃王財MOD係屈機GE, 用鐮刀可以無腦無限段

我朋友話pad同從零合作，問佢拎soucre又比唔到

btw有冇巴打可以解答我既問題

我係巴拿馬有批好靚既電姆

有冇圖

收島風

想打丁

唔睇條片真係唔知巴組對大狗會有特殊演出

第一招無
大絕4隻大黑影最後有BE係寶石凜被吞

有咩好丁

應該冇咁快, AMAZON 仲未有得訂,
不過OST 就出左

LINK

睇你想要咩類型

冇

Psp 玩到唔停手
啲人成日連上空係咁屌打
練極都唔識

就算係真你都可以搵理由唔課

唔會

理由: 冇工返冇錢課

c95fgo啲本都睇得七七八八

近排回歸戀活j我老婆

開多d坑玩自己

第一招我估可能用係衛宮宅度吸凜魔力掛
大黑影果招真係要睇飛碟社改唔改到入大聖杯戰鬥果度

有冇玩咸濕果青？

好淫

玩緊艦b

玩GAL GAME

虞姬

有咩推介

冇玩成年

魔法BBA

魔法狐

有馬撚本未

膠都搵到理由啦,課金點會無

55

感覺伊莉雅好似唔夠三藏實用咁

伊莉雅用黎守護 , 唔係用黎打怪

用黎魔力供給

搞大

英靈唔會大肚

瘋狂中出

魔力中毒

毒撚唔怕毒

係天使！

咁樣的話
後悔添

強度咪三藏
有愛先抽伊莉雅

海豹唔係一符中架咩 後咩悔

唔好理佢啦 又要抽又要嫌

佢係海豹黎架咩
召喚會長

唔知 我block咗

我平時就唔BLOCK人既
不過呢D抽完又話唔勁果D人真係唔抵幫

有冇海豹list

最憎ll就出小學生
dllm

要曬就曬 琴晚已經赦免所有海豹

蘿莉愛你

唔得

湊女

光源氏計劃

不了

你有你赦免，我有我扑

我睇完伊莉雅同三藏d資料，鳩up 下姐
做海豹嘅門檻咁低架咩

可能你以前晒過卡所以俾人BLOCK左
我唔知 我就少BLOCK人既

可能我以前細路仔唔識規矩，請大佬們饒命

好在淨係爆左兩粒金果
爭啲唔記得呢個活動接近0果送

自然打

已經爆緊金果

爆左一粒果，而家都打到幼妻去最後一行血
仲要有成兩星期，慢慢打算

打到小黑

打太快又冇野做

咁小器？

瘋狂刷毛

會長比老屎忽晒到心灰意冷

fq淨係送濕鳩經驗禮

300條唔想刷

將自身

我仲係第3層

Zmc

屌你老母佢原本唔係小學生wor

丁你就丁啦

變返大先
唔丁細路

十香原本個格似細路

十香原本係BB > JS > JC > JK

zmc

隻伊莉雅孤仔開1184

邊間廠代工

角川自己

FEEL到中伏

係天真

我心中既伏位係屌左呢隻代表要屌埋之後兩隻

依到up乜春

屌 點呀又

出發去浣熊市報到

人都死埋

pc定ps4

Ps4
Steam正日哥

唔識用手制玩
想係steam買

想整裸體mod咋
上個po先見人講sherry

Ada

想睇ada多

GD子

LM下星期原地復活

新所長揸旗

第二部最尾咪死左個GD子..
但仲有千千萬萬個, 只要寶具仲未可以SKIP

一下
十二集做哂折七罪+折紙篇好似好趕咁

Gd子根本就係玩家嘅怨念實體化

慾望實體化就真

金圈
蛋糕
彩圈
術卡
孔明

復明成功!!

想問問想淘個起手ac入坑
有冇邊個推薦？見有啲幾蚊有4-500石堅唔堅

第一次伊莉雅活動如果你出孔明都要屌會俾人屌撚死

幾蚊..有冇LINK

【サービス終了のお知らせ】
『勇者のくせにこなまいきだDASH!』は、2019/4/24（水）をもちまして、サービスを終了させていただくこととなりました。多くのお客様にご支持いただきましたことを、心よりお礼申し上げます

咁快執笠

無屌,想死咁解

就咁search見到咋
未淘過野 唔知係咪咁計

你應該要小心進度去到邊先岩

歪咗真好心痛

已過2.3

有個friend早兩日買咗個
去到2.2姐

是撚但啦
要睇我睇曬小說
係op有香菜嗰度有d想知點解

已過2.3咁肯定死鳩硬

主線打左好多果啲建議唔買，好大機會係有外掛過關，被封風險高

2.3即係已經打晒啲關？
巴打有冇link推薦

屌你點解xr仲lag過用se玩架葉狗

要買就買晒淨係得石既..
果D通未淨係收一路以黎既登入獎勵 風險低D
不過聽講而家貴左好多..要幾十蚊

Fgo no IT

因為葉狗唔用XR

se可能係最好嘅iphone手機

買sup+石好啲 黑起上嚟一隻都抽唔到

無知一問 九巴新車座位手托 點搞 係咁跌 見佢有2個掣 點禁都唔得

壞左

呀村姑走出黎做乜....

有五星中仲阿支阿左

welcome

shift應該有allowance，咁佢request番office hour味cut allowance囉

SORRY

想抽伯爵

折紙篇的確登場過一次

轉生成雷屬史來姆

屌橙公司驚同小說唔寫埋一齊

醒返同電姆講對上一年嘅後宮生活幾咁精彩，對電姆已經冇感覺

你邊位啊

串到...

Emilia派黎嘅打手

或守鞠亞冇事啊

我都話知佢
只要折紙天使唔好崩就得
（上次反轉十香崩到屌鬼）

摸摸摸

求救 活動卡係到 要點做

萬由里

お...お榮さん

巨巨

點解claire會變成咁

有無人

睇唔到NO.24達成開放?

完成任務24號

你篤下地圖,其實好似得1定2關比你打
有咩打咩

盲俠唔比玩Fgo咩

睇唔到關卡開放條件既玩家?捨棄!

唔記得要交任 自

失智卿ed

又激嬲小朋友

我唔會弱智到交任都唔識

ging

美遊好唔好用
3 pack都冇

牙榮

床上用品咩

好好用

2019年都仲要自己交任係壞文明

2019年都仲係冇補底又點睇

成日都諗，而家bo1好唔夠用咩

好多人問卷都填左天井 就睇葉識唔識do

為強度 唔需要 無強度係到 連娛樂都有D吃力

唔夠
我fq牙榮+csor+狐都速刷唔到

睬你地都有味啦

強盜廚玩飛狗慳返唔少錢,隻隻都唔抽

寶1藍寶同無寶有咩分別

有分別 起碼叫有

巧串

Un...un爆

小黑就只是騷想幹

魔法少女最緊要可愛

最緊要唔洗帶套

諗起廢怯少女2lai

今年點都到TAMAMO有自己活動啦掛

G持tamamo俱樂部

tamamo 祭

extella link合作出查理曼

超撚正 一望幅圖就有個種高望矮 俯視感 比平時更加loli

出女帝

出埋天宇受賣命同輝夜 最好出埋細佬定唔知細妹嘅月讀

想要泳裝女帝

識貨 俾個ID嚟

我都愛女帝

加左你=.=

虞姬著都未輪到佢啦

最好兩個都有

電母呢

只限Fap入面既角色

哎屌 儲左30石想抽Saber禁撚錯抽左LOLI Pool

身體很誠實

咁中左咩

你班llc真恐怖

美遊

YOUTUBE開始多KH3

大家好,見有小學生所以新手開始玩求add
145 074 510

去曬玩bio

太多ll好緊火,打緊丁

好恐怖

DW團已開 潛水打機去

美游小學生LOOK真係好屈機

巨頭

@會員電姆

HOW MUCH?

唔好玩

醜化左我maou g

寧願課Pokemon Go打隻色違蓋歐卡番黎都唔課FGO

公司聽日搬
但我完全未執野
起碼做到兩點先執得

含撚屌地 求加fd

屌annual din 中部屌米做乜撚

我有冇睇錯
今次阿福有得加攻

係個鎮兜咁大個圈，你同我講原來係返去飾物鋪，俾啲提示我好喎

差啲以為大哥返生

說好不提

而家佢誤導我

奶....奶光

又要打丁

update
幾個自己走先的同事又要我幫佢地執手尾

個活動一日打唔打得完？

爆果打實打得完

好似要等開後半

終於守護到

恭喜哂

寶五？

係

D壽司屋 真係貴到癲左 說好的賤民美食

唔係迴轉先平民既咩

講緊壽司呢樣野
有無介紹 除左迴轉

是但一間見到多人食，應該都唔太差

而家睇緊間間都全預約制

非迴轉果啲通常都貴

想搵間2萬Yen左右算

Report唔過4000字基本上唔洗做
一係你呀蛇on9 一係你睇漏task description其實寫半份

cut intro 短d同summary食落result囉

45度 就快拎副眼鏡都可以點煙 cls

眼鏡好似係凹透鏡聚唔到光點火

反轉佢咪得
利申物理f

做完活動主線都係得63個任

NOBA

真英雄

拎黎壓杯面

無晒波路

5月23咁忍得

唔買日/英等中文果D都唔係fans黎架啦，緊係忍到

等到5月不如學日文

琴日打咗一半瞓咗
有無人教我玩

準備好今晚試玩ANTHEM

Jaga

玩第一集玩到頭都暈埋

又會多一個失蹤人口
今期復刻真係比曬時間打機

請左3day半AL

買左未玩

試下唔好成日LOCK實，埋身打中隻怪就解LOCK
第1集個戰鬥系統仲係好初步

1-2 D 劇情有D都唔記得左了 太多年了

直接玩3得唔得 睇左大概介紹

【五月💙之約】迪士尼 & SQUARE ENIX 聯手呈獻：PS4《KINGDOM HEARTS III》中文版🗝5月23日推出 [商品詳情：

#王國之心III 中文預告▶
▪ KH3 普通版 $428
▪ KH3 豪華版 $638 | 特製鐵盒﹑美術畫冊 & 徽章

已經準備好買多隻豪華版

Melt

好似話第3集入面會回顧劇情，我諗佢都知過左咁耐大家唔記得晒啲劇情

懶嘅話，玩2同BbS，其他睇片

一劈都唔洗？！

第一代以解謎為主，2先放錢落戰鬥

唔洗1pack就唔貴

輕鬆

但個字體真係好唔夾，迪記點做野架

睇慣你地課金次次都三四劈咁課

我7/8 pack咁課

少左個0啊

Gun唔到

十香咁RICH .GUN

係十pack十pack咁去

真,個個pool十劈十劈咁轟

重要係想抽4星

點先可以咁rich

新一代巨頭

收工立即狗衝

仲kh3 anthem啦

請AL打機先係架嘛

垃圾工無咁多AL 雖有慢慢打

點解突然咁多game

世界拒絕讓我過平穩的生活

一齊

繼續玩冇tips嘅第一集

sick leave
WFH

用咩玩

Ps4囉，仲有咩

辭職打機

用ps3玩

都唔知仲開唔開到

終於玩完Leon表關

麥林都拎就殺到上實驗室
果陣粒石同個盒on99咁帶住係身唔知做乜

shroud打re2真係好廢

標準淨係用手槍散強都夠做

得閒睇下先

薪金高係唔洗用其他武器GE, 一起手槍已經夠做

因為佢薪金高

最緊要有菠蘿同老牛係身反擊
D草多到隊唔晒

已經唔知自己睇緊咩Post

打隻野打十世先死，你槍法準又點

依期係KH3, 同Bio2

GBF POST

加多個 PAD

加埋上班 旅遊

好想快d去旅行

佢啲aim係神級
但係打7,8頭下先死一隻
已經打到冇彈用

應該有機率
有時一下爆有時3槍同我訓低
已經係準心收到最細

肯定有
玩demo個時已經feel到

之前打食G 都係睇佢D片學野

Re分台

11號就去世界第一壽喜燒睇下有咩咁利害

開始玩Claire

希望唔好屈

巨頭名譽嚟喎

fgo股東

d真巨投都未出聲
我呢d小薯

小薯以上，巨頭未滿

我先係真小薯， 一隻碟都未食過

咁我都冇食過碟
都係小薯

巨頭條線愈黎愈高

而家無食過碟連狗都唔係了

我都冇食過碟 得三隻bo5邊有咁易食

豬狗不如

抽多一隻就可以了

是但揀個pool抽

計咗數，原來已經課咗半年quota, 正式宣佈尼祿祭前減產，只課石練唔可以抽

尼祿祭抽咩

唔係彩果咩

見到閃亂個卡數出左
心痛左一下

課金回體

一下即係代表乜

其實無野抽，個圖鑑早就98%, 佢唔出限定都唔洗再抽

其實應該話到佢執柒個日都可以唔抽，早就去到用腳指禁mon都贏既地步，宜家剩低係練晒啲人上9 9 9,同等死無分別

空虛

用腳指

Rich

98% 直迫台主100%

KH3得中文有豪華版，但要5月出

買限定機玩，到時補買鐵盒同art book

買晒中英日啦

等左十年 唔想再等 今日買了

英文免啦，唔慣班原創講英文

睇英文仲難過日文

個打字機實物又幾撚靚

貴到癡線

Bio d限定不嬲貴
Bio6leon皮縷十萬羊
Bio re1 bsaa錶5定6萬
但係上面兩樣我覺得實用過鍵盤先

到而家仲有現貨 似有價冇市

皮縷靚野加品牌都應該合理

你都就100

皮褸好難carry

50都無

你應該ok

你 上次話爭tesla齊

肥仔點會啱皮褸

比d大志 我係計埋禮裝

你高大

hf裝已經搞唔到

有錢課金點會冇錢搭飛機

禮裝一世都唔會齊
未所持算乜野開圖鑑

AJ2019係川澄 信長 李依

痴線 巨頭個個齊圖鑑 點跟

所以我一世都係狗

禾刀系

痴線 換左xs max lag到爆 其實max lag機係咪正常？

8仔順到癲

其實下載埋都冇用但你同時開多幾個apps
再開就唔lag

Xr也是這樣
明明無放大
7就反而行得順

好後悔 之前7仔勁順

因為葉狗唔用iphone

d FGO 47, FGO39 呢世都唔會齊啦

8再減多一千就大把人換了

魔法jbdskbsdkb

永動機

這樣做對你有甚麼好處

瘋狂睇動畫

咁樣重惡過梅林喎屌

周

冇得拎黎刷周回都冇用

有沒有齊格fans

Hi，but月尾不了

月頭比訂就ok

尼癡佢個網入面有個紅a機套啱唔啱iphone 8用

你度返你ip8個size 會唔會過佢M/L款
正常都cover 到
佢背面用雙面膠所以部部機都用到

8仔太細

你部機幾多cm牙= =

138x67.3mm
7.3厚

每邊多1cm ok la 買得黎你都換機了

呢兩年如果冇穿冇爛都唔諗住換
真係驚size唔啱

點會唔岩
佢痴住部機ja ma
只要細過佢部機既size就ok

其實咁痴上去穩唔穩陣,我見cospa果啲都係咁樣

上次幫人買過,睇落都幾實下

活動應該換咩最好

換哂

咁尼癡可唔可以幫我落個

填表啦親
我上緊堂

我愛TAMAMO

標準答案

你又係gay lo

原本唔係,但自從睇咗佢自後就開始J偽娘
真係好正

話說北齋個是咪杯?

唔係喎尼癡
張form冇喎

冇野了
啱啱on9冇按繼續

填form都失智

又失智

失智卿

笑乜撚野

你係度搞笑，唔笑會好唔尊重

151x76mm買L會唔會太大

yes

下次我係咪應該一頁過

特登就失智人士，無障礙表格

面就人地比，架就自己丟

助攻

推

1001